點解支那唔對英國開火？

其實口交真係無用，比d洋鬼子笑。其實打佢咪得

五筒台灣都做唔到
重要走去英國咁撚遠
架廢氣郵輪都唔知夠唔夠油啦